有無人同我一樣今個平安夜過得好唔開心

成年得平安聖誕依一兩日咁多朋友都放假，
約左佢地係尖沙咀到行街影燈飾，
行下行下無啦啦係警車落左好多蒙住面嘅人，
啲人就開始驚開始叫人走，
就好似恐怖襲擊咁樣。
我同我班fd跑下跑下，
無啦啦就放左催淚彈，
我同啲fd食曬，之後連燈飾都無睇、酒吧都無落，
各自返屋企去清洗同休息。

明明一個普天同慶嘅日子，點解啲警察要咁樣做？

啱啱約咗個女仔朋友出去 我同佢係中同嚟的，
因為大家都係retaker，又冇返工，
就係屋企樓下個公園仔喝下酒算，
本身氣氛都幾好，打算今晚可以過夜。
突然對面馬路警車落左好多綠色衫嘅人，
好多人都邊跑邊叫，
我直頭諗起幾年前美國嗰個校園槍擊案，
我同佢跑跑下，突然比橡膠子彈射中埋，
之後？冇之後啦，依家係醫院處理緊傷口。

明明一個普天同慶嘅日子，點解啲警察要咁樣做？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》